\section{Entregables}
    \begin{itemize}
        \item Documentación
        \begin{itemize}
            \item Descripción de proyecto general
            \item Descripción de entidades de negocio clave
            \item Estructura de datos de entidades clave de negocio
            \item Roles y usuarios dentro del sistema
            \item Flujos y Reglas de negocio generales
            \item Diagrama de arquitectura de sistema general (Infraestructura, microservicios, base de datos, etc.)
        \end{itemize}
    \end{itemize}
    